冷氣軍師請入

做乜要理班冷氣撚

有gif圖班狗係村重裝咁出黎
入面肯定唔至得班牛屎佬

做乜要打牛屎佬, 講好左天黑前散

小心j

一定走，留前鬥後

黑白配

網上好多圖見到有齊裝白人

今日目的已達 請如水

唔好主動入村打牛屎佬
除非佢地主動出來開拖, 先再還拖

小心，保重。🙏🏼

請視乎現場情況，決定去向，
若要離開，請規劃好安全撤退路線。

⛑⛑⛑⛑⛑⛑⛑⛑⛑⛑⛑⛑⛑

有備無患，請記低以下號碼～

👩🏻‍⚕👨🏻‍⚕醫療支援：
杏林覺醒 Médecins Inspirés
病人 / 陪伴者聯絡4610 0186
安全保密

⭕⭕

👩🏻‍⚕👨🏻‍⚕醫療支援：
懸壺善學堂
telegram @sharing_ec 或
)
中醫團隊，除了「要縫針或開放性骨折」個案外，都可。
請儘量由傷者/在現場之照顧者直接聯繫，以便溝通
安全保密

⭕⭕

👩🏻‍💼👨🏻‍💼被捕支援：
民間人權陣線 Civil Human Rights Front
6549 9452 Whatsapp / sms / telegram

👩🏻‍💼👨🏻‍💼被捕支援
民權觀察 Civil Rights Observer
9463 2945 Whatsapp / sms / telegram

📝 請提供下資料：
1. 中英文全名
2. 身份證號碼
3. 性別
4. 年齡
5. 聯絡電話
6. 緊急聯絡者資料（稱呼、電話、關係）
7. 所在警署

⭕⭕

@612人道支援基金

法律 / 醫療 / 情緒支援及服務轉介：
Whatsapp / call / sms / telegram
9845 6641

黑白狗一齊出無得打

次次都有留力撚勸退，但次次前線決定出力時都係做岩決定

班友真係以為自己軍師，出十次十次都叫人be water 散水留力，前線衝完成功又出黎領功

前線行動 前線決定

AGGER
真係由得前綫PLAN啦

我希望你地走，因為入夜黑警實同黑幫出嚟掃！兩面夾擊！

大班和理非已走！人少你地好危險！！

但我尊重你地前線既決定！

記得唔好入村 圍村佬好似ready好晒 鐵棒 頭盔 裝備唔夠就好先撤退或者退後d 睇

不要攻

行路：
1. 往朗屏方向。
2. 向西經朗天路去天水圍。
3. 向西行去洪水橋。
4. 東行錦田。

搭車：
元朗/朗屏MTR。
-
Yoho向博愛方向，
行到高埔搭268M出荃灣。
268M服務中。
-
朗屏邨有巴士走，經水邊圍交匯處直上公路。
68M 68A 968 268C
（68m不經博愛。山水樓上車。）

留力
今日已經贏左
氣勢係我地度

From朱凱廸

西邊圍對峙最危險，今晚的白衫人戴晒面罩，混戰時更肆無忌憚。差佬所有防線都背對鄉村，後面就有白衫人摩拳擦掌，只要警察一放水撤退，前線將非常危險。千萬不要進入西邊圍牌樓！

入村打人我覺得係錯
第一唔係針對政權
第二容易導致無辜人士受傷
歡迎辯論

快散

唔好理冷氣軍師講 入村同佢地死過

一定係走
入黑加人少一定輸

走la, 開槍啦

當然係走

敵不動我不動囉唯有
走又怕之後有咩事唔夠人支援

走啦。。呢個鄉下戰場唔係用勇武就可以對付到架。。。交畀文組搞啦。。。

走前扔手套+叫連仔del post。

因為冷氣軍師有一直睇直播
所以可以睇到更多大局

現場你好容易只掛住前面條街
而忽略左周圍情況
好多人都只係想替前線補充資訊
徹唔徹
等前線有晒足夠資訊去判斷就好
切忌好似黑警咁
一殺熱個頭
失去冷靜之後
往往出事

總之一句 Be water
不割蓆 不分化 不篤灰 不受傷 不被捕

打牛屎佬支持沖，打狗就....

走

點都唔好沖入去打牛屎佬啦，不入村嘛

之前講過元朗不入村，不留守，入夜走
你地勇武唔知？

村入面有防暴⋯⋯

而家唔走，一入黑警察封埋西鐵站，所有對外交通斷晒，附近所有街道都有黑警同灰衫人封死埋伏，到時想走都走唔到！

小心

點搞，人地而家都未出鄉黑，出左就真係全軍覆沒，求下你地留返有用之軀，勿送頭

每次入夜班警就大推，佢只要推你去村嗰邊，白衫就有理由做野

比人兩軍夾擊， 不宜久留

勿送頭

天黑前散呀
入夜好危險
影都影唔清你地，仲有聽日呀

首先 入去打牛屎佬打
定比牛屎佬打

刪post扔錶夠自己，唔好留證據俾人。

等白衫自己出黎
出面好多post都影到白衫+警犬 出盡黎

叫囂敲打等場面升級 撚下班狗 搵定路入夜閃咪好囉

得300人 精兵咩

朗平站，好多入閘嘅和理非，但都有人係度做後勤，你地自己決定走唔走，但今晚你地唔係靜係對警察或黑社會，而係警黑再加鬼

入黑一定要走

唔洗入夜
已經推緊

得百幾二百既話，建議走，猛虎不及成班有算山仲要揸住鐵通既既地頭蟲

衝就日光日白多人時衝
次次都等班狗入黑fullgear先衝同自殺有咩分別

300人好撚多架喇
比3千和理非有用得多

不過我主將撤退
元朗不利戰
仲有聽日

其實係
好似打仗咁，係前線軍人做決定，定係後面將軍做決定？
如果冷氣軍師睇曬各方資訊同分析大局而作出勸戒，比前線參考，又有何不可

入夜前要閃

根本冷氣軍師就唔存在
由頭到尾都係要獨立思考慮

大佬，如果打九班牛屎佬就win 咗場仗，咁我絕對讚成今晚就開佢哋拖，更加要他們今晚全滅，但事實真係唔係。
一個都不能少。你哋每條命都珍貴！

千其唔好

做左就中晒克警同淋病計
佢地就係想你地入

現在返屋企食飯啦

走好D,入左商場先

可唔可以call 消防

俾你300 人衝哂入去打傷d白衫黑警又點，係咪會爭取到個5 大訴求？ sorry, 無樣得，你只係白白送死。
咁大個陷阱放撚左係到叫你衝入去，你又真係衝入去，真係無話可說。

就係而家推下退下咁，令你以為有得玩

入夜咪好似上環咁囉

講明鄉黑合作，比平日多左個危險因素，先散比較理性

狗隻已增援 警黑聯動
今晚會好艱險 自己汁生啦
be water

一句講哂 唔好落單

慢慢撤

唔好比克警引入西邊圍
返屋企啦
重有唔夠10分鐘全黑

屌 冇偷圖扮自己係到啦

人地會日光日白正面出黎先講

風聲到就自己醒水
冷氣軍師應該盡能力去更新黑警包圍情況
差唔多圍緊就好走
唔可以再好似上次沙田咁
人地完成左包圍網先後知後覺

走啦 雙黑一齊打 天黑之後好難走

不嬲連登都唔係主流

入黑狗會發癲
走
同佢哋拖
聽日再繼續努力
唔好作無謂犧牲

痴撚線你估戰狼300咩
記住劉備係點死既

你可以當係同黑警同樣系統
後面將軍個指令好模稜兩可(即係我地無大台咁)
前線軍人各自各做主(例如黑警射眼 etc)

所以我先希望幾時都有人可以冷靜咁
幫前線更新資訊

老實講
我最想最想見到係有人可以飛Drone
有個鳥瞰圖去更新係最好
但係風險太大

走先啦 啲黑警咁快自己沖出黎柒
係元朗博唔過
最緊要唔好比人拉

班牛屎佬只會係你地撤退番屋企個陣打過黎
你地現場咁多人結好晒陣佢地係唔會出黎的
所以留係度鬥長命, 只會有黑警, 唔會有牛屎佬

唔好入村

依家只希望在場所有人類平安

講咗話唔打咯屌，入面可能有平民架

沒有軍師只有廢物

佢地有足夠智力決定到去定留

入夜 佢地會再加重武力 一定要走

保存實力!除圖後計!

要走就搭西鐵 咪信班鬼行去天水圍 屏山 已經有白衫口罩準備 步行離開元朗市中心極危險

屌，今次今撚醒識罩返住個閪樣既

post 話武勇唔等同無腦
但宜家証明係有人想衝入村啦
唔等同無腦但裡面真係有人無腦呢
我唔知果d係咩人 武勇前鋒自己管理下啦

留名

警犬出新武器，唔好硬食
牛屎佬，多邊白衣出動
網上圖，南，西邊圍，屏山都有，持鐵通

走啦，入去打贏都無意思，何況警黑合作，人地仲要齊gear, 無謂受傷比人拉

咁講左唔好入村，你哋就唔好入啦，支咩援，你哋先走，佢哋見人少就唔會入村。

不入村

元朗其實無嘢值得留戀, 留返有用之軀去其他地方, 走啦～
當然有兄弟覺得要做啲嘢, 我覺得同樣要起草宣言, 例如: 政府只識遣責, 但從無實際回應訴求...讀完就走。

重有5分鐘全黑

唔安全啦

唔好比人引入村
佢地等左好耐依個機會

全部出橙旗啦

西鐵可走

入面有伏兵呀 有哂架生呀 最重要係記者入唔到去
俾人打死都冇人理
結論可以出面沖擊但就唔好入去俾人打

巴打換過隻新錶先

唔好入村 別送命
個個星期黎搞死佢地經濟民生
繼續搞丁權佔地
多線發展 一時短攻無太大成效

黑白夾好曬 你唔會搵到一件牛屎佬

咪撚儍
冇1000人以上圍村佬都夠打贏你哋
仲未計差佬

撤

點解仲要打 宜家走嬴曬
明日再戰唔可以冇左你地 be water
琴日講架

隻錶可能唔要得 巴打自己小心

收集完罪證係時後走

我唔覺得次次你哋都ok. 根本只係政府做得比你哋更差，並不代表你哋做得對。

會唔會有引路狗要引你地？
明日728需唔需要考量？

另外雙黑一定有合作，打牛屎飛同時要應對2班人

呢2點留比前線考量
我建議保護市民，目的達到可以齊落

咪撚入村 真係冇用

入村唔係正確決定
我地嘅目的係要講冇人可以用白色恐怖令人唔企出嚟
加上我地目的係反黑社會
必要時幫村民報警講有黑社會入村收坨地算啦
人地突然咁多白衫會令人好驚架
白衫又紅臂章容咩易收唔到錢玩燒村

be water

有共識架
聽日先係主菜

樓主快d走 叫唔到佢地就拉幾個先 拉都唔肯走就好自己走

要見到你影相報平安話走左為止

決定原因係咩？要傳到訊息比和理非先會留

前線今次為咩？

要打就追擊外面班人 村難攻難走

衝唔係問題，但問題係想得到咩？
人地裡面full gear，入去報仇都唔會贏，只會令其他兄弟擔心

記得原則係對準政權，點行動尊重前線決定

總之走就一齊走，千祈唔好落單，好撚危險架!

其實唔想你地俾班白衫人入夜之後圍，散啦

建議保護和理非 邊撒。

走呀

其實佢地做法似係想留人係度 你見佢地冇停退引你地不停推前
幾時退要講定唔係到時可能好難走 睇tg睇下邊度可以避下同睇下有冇車隊

唔好入村呀！勿送頭！明天仲要人呀，元朗都冇野好守啦，今日比你守到，第二朝咪又係牛屎佬地方。。。

入緊黑喇 走呀

邊個話今日要主動打人？

你自己錯撚晒咋

上環我真係唔知留嚟做啱咗咩決定，根本一早走晒就唔會有開槍事件

警黑合作
想打都好難打得贏
等班警犬被清算，班牛屎佬就.....

講好要散
唔好比何君堯條撚屌入 話你地攻擊白衫閪 然後就justify咗保家衛族一說

走一定走 夜晚就兩邊一齊黎 前線唔夠頂架

請問今日留黎係有乜意義？

利申：發夢今日有出，不過行到南邊圍就上去搭西鐵走。

你一主動入村打牛屎佬=我地輸
唔該唔好做on9野

係咪今日？

邏輯有d 錯

就算前線之前 做岩十次決定
唔代表之後都一定岩 得過 鍵戰

每次都獨立咁去睇 好d wo

講左幾萬千唔入村
唔打牛屎佬
除非班牛屎佬走出黎打人

自推
等你報平安

嗰牌咁新都出嚟柒

屌你老味 唔好直接post 連登 係咪好想被人拉 一個都不能少 自己事自己決定

樓豬走時記得收埋隻錶

你三百人打到入去 出唔出得返黎呀
唔多力就好走啦 到時大圍捕咋
be water

走啦屌 話人冷氣軍師叫人走 你地都係冷氣軍師叫人留咋
夜晚黑警+白衫想走都走唔到 同埋已經講好左入夜之前一定要走架啦
今日已經贏左架啦

今日黑警射彈上西鐵 射彈上老人院

已經夠啦 班黑警越黎越黑

元朗真係唔係主戰場 班黑社會正仆街黎架

噴完中聯辦就走啦
仲係度磨

走啦講好左入黑就走

一定係啦 如果唔係佢地點識帶野 唔係只係帶口罩

尊重現場決定

不過我呢個P牌老嘢有個感覺，覺唔覺西邊圍前班綠衫驅趕得好hea,齋企射嘢又唔衝唔打人，係唔係只係想激嬲你地引多啲人留低。

西邊圍同則邊啲村內有乜我地唔知。但入夜後差佬如果又減警力你地衝晒入去村，轉頭差佬折返圍實外面你地就被人困獸

到時入面啲白衫可以點做都得，你地又走唔到。

白衫到時攞晒武器出嚟點都得隊死我地啲人咁點算? 假如中間有啲大陸佬隊死人實走得甩，啲大佬又唔係入面 入去有無真意義?

要諗清楚啲

理鳩理冷氣撚咩

個人認為今日唔夠人
聽日再戰

慎防撒退路線有伏擊

同意 冷氣軍師可以mon哂所有live post有咩突發都知

7:01pm 元朗廣場外大馬路警力增強

留得青山在呀

小心, 人在 荃灣西,如果有白衫人打人可以入去支援.

勸佢哋快點撤！！！你地唔撚撤，後援，記者果啲都唔會撤！你要勇武我尊重你哋！有無諗過其他做BACKUP架！
就算你打贏果村佬同黑警又爭取到啲咩？聽日仲繼續架，你哋撤啦！

小心啲呀

入黑就走啦

明明就反送中,唔知變㗎變咗反黑,痴咗線
各位熱血嘅後生仔係咪真係覺得憑你哋嘅力量可以瓦解黑社會

防暴之前報左有2-3千人,白衣人唔清楚,走定留自己決定

exactly

先退，地形對我們不利。

警黑合作又一鐵證

快走

任務已超額完成!! 保存實力!除圖後計!

今晚同我dum撚左你隻錶唔該 最多俾錢你買過隻

係啊
但係有班人話我地唔知前線發生咩事囉

自推，你話我冷氣能都要講，今晚死都無意義，你地有1000人好未?入到去有少部分人走散左實比白衫佬生劏，係無命個隻。

啲差佬又圍係出面你地走唔到，比人圍死

到時差佬話黃昏時趕過你地唔走係你地自己入村，比白衫打死都唔關差佬事

諗清楚，唔係一場過

再唔走係會走唔切
去到呢個時候都打唔到牛屎佬就要走

一句講曬 前線小心！！！

推

好笑，鬼唔知次次走一定安全
你依家算係合理化黑警開槍？？

同著得性感比人強姦係抵死一樣on9 智撚障

走先啦 be water

走要時間，唔係話走就走，要盡快決定

點解次次都磨爛蓆?
你地依家即走我地安全穩贏
繼續留入黑危險會犧牲勇武
衰衝動入村打人我地俾對家咬返轉頭
721警黑呢個輿論核彈會大大減弱
唔好開口埋口冷氣軍師
大家都係為件事!!!!

今日班狗有反對通知 極速清場就估到夜晚好大機會換鄉黑上場

我覺得應該唸下留嘅理由,唔留嘅理由。

屯門市廣場d鋪已落閘

班狗想用老黑收哂你地皮，唔好話咩冷氣軍師比人屌我都要講

今日班狗射入老人院係意外收穫

趁未黑哂快走

一直講緊 前線決定 冇走定留既立場
你地班撚樣一口咬定 走 啊柒頭

今日又贏左

君子不立危牆之下，地形不熟最凶險，上兵伐謀

我會話走，入黑唔好留，白衫佬有電筒，懷疑入黑就開波

你條柒頭得個勇字 唔用腦諗下野

前線話7點半走！！！

大家都係擔心前線比警黑夾擊
衝入去打牛屎佬除左出啖氣真係冇咩用

建議睇哨兵tg

依家三毛多過人

相信前線

邊個叫衝就係鬼

你文盲定點
勇乜撚，前線決定留定退，點撚樣得個勇字？

愛情騙子咁既智商應該比人騙多

用黑警消耗前線，再入黑出嚟！哩班無性既！

後方睇到請通知前線！

別落單！

咁咪係囉!
你去打黑社會做乜jeh, 佢哋只係僱員
你話打僱員都唔緊要 如果係安全的話,but打黑社會死梗

7點半一齊走！

走啦 留喺度唔夠人打
人地合作有哂武器
唔好送頭啊

得番300 人
白癡先留

前線決定咪就係次次都留囉 今次多左班白衫 又唔係自己地頭 叫走係正常
而家玩埋串人個名咁ON9? 你幾撚時出去用較剪腳剪死班黑警呀 用鍊金術去幫手啦

push
btw, 下次買 3M防切割手套

快 班白衫準備入夜開工

尊重前線手足決定
唯有齊上齊落

難聽d講句 我驚入去係送頭多過打鳩牛屎佬

走啊，入夜好危險

push
以為自己勁過美軍?!

天黑了 be water

光復香港！

我幾時有話黑警開槍合理

我只係叫大家唔好送頭

不如你又解釋下成班人留低比人射比人拉有咩著數

我唔會人身攻擊返你，因為我當你係同路人但請你用理性說服我

點都好，巴打小心

地點係元朗水蕉老圍
疑似係汽油彈
大家小心

你一入村，我哋就俾人當黑幫仇殺，我哋就輸！

好老實 唔同意咪上一頁囉 每次行動都係前線同所謂冷氣軍師又屌 有乜意義先 前線睇唔睇到連登都成問題啦

樓主隻錶好似爛咗
快啲扔買個隻新

你話立法會有象徵意義就話要留要佔
元朗真係佔啲牛屎咩

奉勸前線咁多位，我地打緊嘅係長期消耗戰，將來仲有好多日抗爭唔可以冇左你地，見好就收，窮寇莫追，依家 地形 裝備 人手 都係劣勢，遲下再黎過，唔好犧牲

無計 好遠影過去

共識係唔係730 定出面老吹

撤不是不可以，

一齊來！一齊走！

朗屏邨
各座大廈大門密碼：

錦屏樓: 7086
繡屏樓：1278
珠屏樓：2589
寶屏樓：3541
石屏樓：1489
鏡屏樓：5691
玉屏樓：7218
悅屏樓：2389
賀屏樓：1398
雁屏樓：2763
燕屏樓：1235
鵲屏樓：1236
鳳屏樓：3628
畫屏樓：1256
喜屏樓：2398

必要時。 入樓自救
Be Water, my friends.

牛屎佬分分鐘都唔係度

過尖咀or港島

愛德華就一定係鋼鍊井底到 笑我個名之前睇多d西片先啦手機game毒撚

你仲未解釋 點解屌我得勇字，前線決定留定退我都尊重，如果決定退都係勇啊？ 解釋啦

前線決定就一定留，你軍師決定咪又係一定退

屌，你條撚樣成日自打咀巴既

今次走係正常，以前走又係正常

抽人名抽得咁柒 鍊乜撚野金術 一見愛德華三隻就淨係識鋼鍊，你知識面都幾窄

頭先一直係元朗入夜無著數 和理非開始走 人數下降會令你地唔安全
我唔想叫你撒 但報牛今日真係無可能
犬已經包疪緊鄉黑
前線手足 唔好浪費任何一人

喂喂喂 我都有講你較剪腳架喎
同埋問返你今日唔係贏左係乜野? 輸左?

其實次次都係咁

同埋我有撚講過以前走係正常呀 你條盲撚

解釋個勇字未？
第二係你先定義左今次係贏，解埋贏乜先啦

(我就覺得今次只係眾多示威既其中一次，何來輸贏？）

唔好選擇性回覆先得架

走
比人拉到
無得48鐘踢保
比人鋤非法集團

一開始就有廢老用刀 之後又射催淚彈上天台 又有圖有班白衫成身武裝
仲唔贏係乜野?
講返你個較剪腳啦 幾撚時出去剪死班黑警呀 屌你老母

留得夜唔係黑警開槍理由

我著得性感會增加比人強姦既機會，但唔代表我著得性感比人強姦就係抵死

個晚義士留低搞到黑警開槍，係黑警處理手法有問題 關義士留咩事

同埋我幾時講過以前走係正常呀? 解釋啦 有冇圖呀

請問解釋得個勇字未？
又選擇性回覆

後日，答左你啦

噴完就散咪唔會比人有機會開槍

印度佬強姦性感遊客係唔啱，咁係咪代表你應該著得性感去印度？

君子不立危牆之下，義士從來冇唔岩，但黑警都從來唔同你講道理

痴線，咁叫贏收貨仲有咩好講

你咁就解釋左冇輸冇贏呀? 咁你咁講係咪之前示威都一直冇輸冇贏呀?
係就代表緊你ON9啦 解釋下我幾時講過以前走係正常先啦

咁點先叫贏? 要班黑警+白衫殺晒班勇先叫贏?

唔輸就係贏啦，黑警個名臭晒，依家放長雙眼睇佢地仆街就得。

廢撚事同你嘈 串人個名弱智仔 自己繼續打飛機啦

答問題都有次序架，下下要我答你先咁霸道
明明勇字問題先d架啵

係，贏過乜？未到最後講乜撚野贏，五大訴求達成邊樣啊？真係唔知你贏咩

我答完你較剪腳剪差佬，又要我再答下一條，好霸道，永遠要求我答就得惡過共產黨

你直接認自己柒左咪得囉

大哥，贏乜撚啊？五大訴求達成邊樣？
又係等天收，報應論 民智未開咁

個名臭晒？7警上訴成功，黑警又加人工啦on9

你on9 你要我答咪答撚左你囉
你就真係柒啦 串人名 小學雞咩 拜拜啦
又一隻

天琦都話勇武都要因時制宜呀

Bye 咩 bye 又要走又要攞尾彩咁
答左乜，你有解過開頭屌我"得個勇字"咩大佬

你係咪實現講野唔敢望人，口疾疾d毒撚黎
發爛渣都得既

希望前線後排每個人都有獨立思考
問下自己留低目的係咩
我自己就覺得我地唔係為咗開片打交
而係想贏呢場運動
同埋我地係打長久戰
每星期出黎撚狗同政府
既然每次行動遲早都散
點解唔一夠料做文宣之後就即撒
留多一分鐘
就多一個機會有人受傷被捕
我地啲裝係冇可能鬥得過班狗
佢地冇良知又有槍呀

同意

其實我覺得前排一定有鬼扇動情緒
又或者未必係鬼 只係心口得個勇字
希望每個人都有獨立思考 知道自己留嘅目的

而家話你知 我係屌緊你有勇無謀 即係串緊你冇腦呀 你就追住個勇字黎講 成撚日話人毒撚 咁你現實又係咪正係識ff果d呀
又串人名又毒撚前毒撚後 你隻小學雞

拎印度黎比喻都on9

你著得性感去印度同你係香港著得性感比人強姦左，受害者比人個觀感，評論會一樣？

點解今次香港人咁嬲啊？因為大家都以為香港仲有法治啊

印度既風氣同價值觀係普世價值？
我著得性感去印度比人強姦，好多人會話抵死，
我係香港著得性感比人姦，有人指責受害者就唔合理啦，拎印度黎講

君子不立危牆之下形容依家情況跟本唔妥當
依家我地正正係雞蛋，義士就係指佢地明知係危牆都仲要上先叫義士啊

唔洗勸
以後都唔洗勸
前面班友係任何既環境都只會永遠 ABC 餐鐵馬索帶頭盔
然後拋句前線決定
然後前面一個唔走全部都唔走
再屌你冷氣撚

唔好盲目追求一齊走
明知極危險 留低係不智都要留？
中後排自己都要識分析
唔好盲聽前線
佢地可能掌握唔到全部資訊
亦可能情緒太高漲
判斷未必啱
你地走咗 其實前線都會退
多一個留 班前線更加唔肯走

你真係開始語無倫次

我話尊重前線決定 退 或 留，冇話一定係退一定係留，你就屌我得個勇字 好啦，依家又話其實係串我冇腦 真係黑人問號

又話bye bye既，抵唔住頸咩

屌
我地前線又熱又重gear
個個禮拜咁打好撚攰
你估我地唔想歎冷氣指點江山？